我自豪地在28英寸的腰间系了一条象征性的重量级冠军腰带。乳腺癌幸存者的解剖：“早期发现救了我的命”| Charli Penn | 2020年10月6日| Essence.com
与臀部和大腿脂肪相比，储存在腰部的身体脂肪也会释放更多的血液甘油三酯，以应对应激激素信号。腹部脂肪与过早死亡的高风险有关，无论你的体重如何| LGBTQ编辑| 2020年10月5日|没有直接的消息
为了在急转弯时保持积极的下降线姿势，你需要在腰部转动，将下半身转向，同时保持上半身面向下坡。6种简单的滑雪方法|希瑟·汉斯曼| 2020年10月1日|户外在线
保持肘部轻轻弯曲，双手放在前面腰部左右。6种简单的滑雪方法|希瑟·汉斯曼| 2020年10月1日|户外在线
高耸的内接缝和7英寸的内接缝也恰到好处，在不窒息腰部的情况下提供包覆效果。为什么我住在自行车短裤里| Aleta Burchyski | 2020年9月13日|户外在线
她穿着一件短上衣，安德鲁用胳膊搂着她的腰。白金汉宫对“兰迪·安迪”王子的性指控提出异议；汤姆·赛克斯2015年1月4日《每日野兽》
他腰部以下瘫痪，是二战老兵，还有六周的生命。《监狱里的一百万种死亡方式》|丹尼尔·吉尼斯| 2014年12月8日|每日野兽》
这件上衣，紧身胸衣，夹在腰间，裙子丰满，为凯特创造了一个熟悉的轮廓。凯特·米德尔顿，怀孕时尚公主|汤姆·赛克斯| 2014年11月14日|每日野兽
另一个模特从头到腰都裹着白花跳舞。Gareth Pugh的时装秀缺乏时尚，但缺乏激情| Justin Jones | 2014年9月5日| DAILY BEAST
在女厕所里，一名裸体舞者用毛巾裹住自己的腰，将头发向后梳。在伦敦的地下滑稽剧和恋物场景中|莉莎·福尔曼| 2014年8月12日|每日野兽
他那孩子气的背带被收起来改成了腰带，腰带紧紧地系在他纤细的腰间。邦德男孩|乔治·W.（乔治·华盛顿）奥格登
他站到一边，从腰部弯下腰，用握着帽子的手向门口做了一个扫地的手势。圣马丁之夏|拉斐尔·萨巴蒂尼
他的腰上有一头凶猛的狮子，腰间盘绕着一条嘶嘶作响的曼巴（蛇）。离奇的故事|各种各样
一条单薄的裤子和一件衬衫垂在外面，而不是塞进腰间，他的马桶是特制的。Alila，我们的菲律宾小表妹玛丽·哈泽尔顿·韦德
腰部，现在中间少了挤压，看起来更长了，但实际上并不是这样。安东尼奥·斯特拉迪瓦里|霍勒斯·威廉·佩瑟里克